Bivhili i vhudza vhane vha ṱoḓa u ‘sendela tsini ha Mudzimu’: “Ṱambani zwanḓa” nahone ni “kunakise mbilu dzaṋu.” (Yakobo 4:8) Musi Yehova e Khonani yashu ya tsini, a ri ṱoḓi u mu takadza nga zwine ra zwi ita fhedzi, fhedzi ri dovha ra ṱoḓa uri zwine ra zwi humbula zwi mu takadze. Arali mihumbulo yashu yo kuna, nga zwenezwo, na mbilu dzashu dzi ḓo kuna-vho. (Psalme ya 24:3, 4; 51:6; Vhafilipi 4:8) Yehova u a pfesesa uri a ro ngo fhelela na uri ri nga thoma u humbula nga ha zwithu zwi songo kunaho. Ngauri a ri ṱoḓi u sinyusa Yehova, ri ita zwoṱhe zwine ra nga zwi kona u itela u iledza mahumbulele o khakheaho. (Genesi 6:5, 6) Ri ita zwoṱhe zwine ra nga kona u itela u dzula ri na mihumbulo yo kunaho.
